不如《撒嬌女人》叫《話比老師知》算

哼，話比老師知
我去搵游生！

呢班人返工真係返到好小學雞

返office d 人不嬲都有好多小學雞啦，張台亂d又比人話，調位坐又比人話，唔講真係以為自己返緊學

張枱亂會唔會有人話要同老細講